幾個鐘前輸咗六十萬 你問我答。

如題
自爆唔答
估唔到第一次開po 竟然係呢個標題

油?

本幾多？

搵麵神尋仇啦

Btc

15萬

唔係只係跌幾個%?

你玩槓桿？

本身7000幾點 突然間秒速跌到6000幾點
60萬rip

Yes 兩日上到六十萬

輸帳面姐

咩平台

留名

輸入肉 輸埋個本

Mt5